不如以香港人取代黃絲，以中國人取代藍絲

用黃藍黎區分既其中一個缺點，
就係俾人以為只係兩派唔同政見嘅人角力
e.g.台灣藍綠政黨

但發展到而家已經係民族與民族之間既抗爭
好比台灣對抗中國

固此我地應該盡量將香港同中國分隔
在日常中否認藍絲香港人身份，直呼為中國人
唔好叫幫趁黃店
叫幫趁香港人嘅鋪頭
將黃絲=香港人，藍絲=中國人既信息深入成個社會

一直都已經有呢個社會氣氛啦

藍絲們而家仲係自稱緊香港人
佢地撚有資格？

樓主一個post得罪晒黃絲大中華膠

之前中大民調已經係咁分

同意

支持中共同港中政權就係中國人

唔係講氣氛喎...

護港派
賣港派

不嬲都係中國殖民地

好

明明就分成藍黃更加好

分成中國人同香港人，好狹窄